又話元朗牛屎佬只係比中聯辦煽動先諗住保家護村打示威者

咁依家天水圍警署又係你條村？

牛屎佬都要接狗放工

警黑一家親嘛

舉報違例僭建
香港既樓宇安全靠大家了

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

仲要放煙花慶祝，只不過手唔夠力射低左

屯天元都係佢地管